［10.1］有無單丁First Aider想幫手

10.1 得我一個FA
有無單丁FA都係想10.1出黎
有興趣就不如組隊？

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

唔係有fa tg group?
幫你推

入唔到

推

你講下自己有咩牌先

FA AED

急救牌同AED，手快快打錯

有，得個stjohn急救牌

單丁fa留名

TG聯絡？

單丁FA

有吖st John 急救

我！我自己一個

同朋友都係新手想搵人組隊

有rn牌

我自己lead緊一team人有興趣可以聯絡我
EvanMH

有FA同AED牌想幫手

由於最近比較多人搵我join team
如果有意搵我join team嘅
麻煩大家影一影張FA牌我睇睇
同埋講返有咩FA經驗
我再安排您哋位置好嗎
同埋因為開始多人
我都仲有其實嘢忙
咁我都希望咁多位如果join唔到team都唔好唔開心
大家都係師兄弟
我會幫你哋搵搵其他team
麻煩哂大家

護士學生 想入 FA team

我啱啱攞到st. John first aid cert. 冇經驗，想搵group加入可以幫到手